警二代涉遊樂場「露械」脫罪 官指警曾以簽保守行為作餌 引誘被告招認

裁判官劉淑嫻裁決時稱，警員的確曾以簽保守行為方式作餌，引誘被告招認，故拒絕控方將被告警誡供詞呈堂。另外，警員用作補錄被告警誡供詞的記事冊內，顯示被告只在「聲明」一欄簽名，懷疑警員從沒向他展示記事冊的所有內容。

至於目擊證人菲傭 Latoza 的供詞，裁判官指警方沒有安排她進行認人手續，雖然她在庭上認出被告，但法庭不能就其供詞給予任何比重。裁判官又指，雖然案發屋苑的閉路鏡頭，曾拍到一名疑似被告的男子，在案發時行往平台方向，惟裁判官不能肯定該人就是被告，終裁定被告罪名不成立。

皇軍打個丁都要俾刁民搞

以為班狗特登做漏嘢然後利益歸被告或者因為不公平審訊跟住就判無罪

明顯hea做
認人又無做
口供又做得唔好

犀利

呢單野真係唔知講咩好

有爹D幫手實甩少少

花式放人

警察唔係誠實可信既證人咩
我仲信左咁耐

9做又唔洗負責
見係同事個仔
亂9黎放生佢,守行為都唔洗
以後老鼠D親朋好友全部都唔會有罪

唔覺意唔小心做漏左啫
手法唔理想會檢討
再唔滿意咪經現行機制投訴囉

雖然案發屋苑的閉路鏡頭，曾拍到一名疑似被告的男子，在案發時行往平台方向，惟裁判官不能肯定該人就是被告，終裁定被告罪名不成立

屌你老母試下條撚樣唔係狗仔 同埋條罪係第條睇下會點

黑警唔安排認人手續就唔計證據，唔查案就無人犯法

本港屬全球罪案率最低城市之一 張建宗：警隊功不可沒

犯法就係犯法
除非你係藍絲警鄉黑

好明顯放水啦

咁咪即係妨礙司法公正？

咁樣算唔算老妨

DOJ咪扮睇唔到

唔講佢告唔告先 法律上係咪唔算

壓力大, 做錯都好平常

要查佢實際做左乜, 同邊個講過乜
如果好似上面內容咁講, 最多只係佢地黑警紀律調查

講明識佢daddy 同會幫佢
而家咪連簽保守行為都唔駛囉

裁判官 vs 警 是但一邊老妨, 不過日日都老妨架啦

我爸是李剛都唔夠我爸黑警咁勁

DKLM

Push

咁 老防呢？ 你個官都咁講喇喎？ 當冇左件事？

黑官

玩弄法律大家都明
成盤棋早諗好點行

專登利誘,然後專登自爆,疑點利益歸於被告

9做再放人，橫掂做咩都無後果

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

成件事幾完美，警二代又無罪，水佢嗰個警察又唔會比人查，一舉兩得

換做告暴動就會變成是被告

點解酷刑迫供嘅供詞又受？

仲問
咁唔係老妨係咩？

講個笑話比大家聽開心下！

香港喺有法治！

黑驚故意hea做就可以無罪
法治
咁睇下有無人識佢公諸於世

陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯
陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯
陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯
陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯
陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯陳卓峯

push on99

真正嘅法治其實係有糾錯功能
依加投訴警察課係廢嘅
監警會又係廢嘅
連立法會都無得監察
法治淨係得返個別法官頂住
即係死唔斷氣炸

成件事都無一個正常人

啊仔 簽保守行為好唔好啊
咪啦咁撚煩
好啦老豆再幫你諗諗

律政師唔使介入咪大家好做囉，win win 贏兩次

越來越垃圾。垃圾點守護法治

應該會諗埋佢將會強姦其他人
世風日下 毫無廉恥
對社會人士造成威脅
懷疑有精神病 入小欖拎報告先

之後就會告個菲傭

邊個裁判?

原來香港仲有程序公義

黑警比假口供都無人告啦